有冇可能聖經唔係真相，但耶穌和耶和華是真實

真實的超自然力量

唔想透露一些野俾人類知，
但為左維隱，
只向少部分人顯然、行神蹟或超自然力量的表演，
所以創立此教。

又或者，係一些超自然力量（神、鬼、靈魂、外星人等）為左在人類社會進行一些的實驗

而創立此教，
所以部分人有宗教經驗或神蹟，
但多數沒有。

我就係耶和華
D撚樣出本書作我d事跡你又睇得開心咪買囉

冒認

耶穌

夠鐘食藥

天主教教會有團隊，verify神蹟
有archive
大部分fail, 但有少部分verify到係神蹟

有神跡就無六合彩啦

自己人verify自己人
同地平說班撚樣一樣

呢位作者，係生物化學博士。
佢結合科學，哲學，宗教，科幻，政治後研究認為。
地球監獄論很可能係答案。
而耶穌就是獄卒，是這座監獄管理者之一。

樓主你準備好逃獄未?

假如咁犀利,咁點解距離依家6千年都無第2個耶穌出現?

耶穌同耶和華有乜分別？

耶和華係耶穌老竇

成年事其實好有組織性，因爲本聖經係用幾百年內既著作結合而成（宣稱），用舊約講到新約。而耶穌係新約先出現，但歷史上係由佢創立基督教。

即係話，舊約一路寫落黎去到耶穌先收成創教。成個鋪排似造神，創立一個規範國家，社會既組織。

咁佛呢

樓主夠鐘起身返工啦
唔好睇咁多依D 睇壞腦

更生人士

4大獄卒都唔識？

啲搞事嘅走啦

宗教可以視為古代社會對超自然現象既解釋方法

聖經被刪減增誤抄既地方多到癲。
而且大多數都係耶穌「升天」之後好耐先開始寫
就算直係發生過都記錯九成啦仆街